有冇人擔心cctai侵粉1月20號會集體自殺

入咗邪教中降頭咁
除咗FF 45日內拉joe biden
連選舉人投票先後都可以FF

1月20號唔好自殺
挽留cctai手足

中咗降頭令人擔心

挽留

之前又話最高法院先係終極戰場 可以一野KO敗登嘅

哦原來最新風向係supreme court 已經比deep state操控

侵就嚟會出戒嚴令打內戰

點會, 到時又會再J其他野, eg.侵已經聯同外星人準備用死光清除Dem啦

（直播）選舉人投票實況 侵侵暫時領先拜登20票

笑撚死

依家吹緊彭斯國會唱票個日會唔收D票先啊
戒嚴呢個風向等個日之後啦

吹緊18號份報告

連燈投票
侵侵已夠票當選
牙joe選贏我唔計數

點票已經完咗成個月 官司又輸咗幾十單 佢哋仲講緊戰鬥先剛剛開始

有時真係好佩服侵侵 係得佢一個先可以將侵粉撚到最後1秒

美國7個州同時有兩組選舉人團投票

嗰個樓豬係撚狗

比佢撚埋

曲直難分

再撚多4年都仲得啊
Trump 2024

唔係講笑 佢哋真係會講到2024